90後癡線人聚埋一齊啦 TG谷招癡線

扮工 吹水 煲劇 打機乜都有
歡迎各巴絲入谷
定期有谷聚(最基本有飯聚)
可一齊打機（傳說 pubg mobile / LOL 食雞PC etc）

填完就會有人PM你或者直接add你入去

注意 ID係 @xxxxxx
留錯左Add唔到傢

國難當前仲掛住打機

推，歡迎大家入來傾計

屌你老母

on9

推 入來傾心事

臭雞

填咗

加我 plz

好悶呀😭 cannot find ur tg